(突發）忍者龜表演花式跳水

球品好到

學埋屁馬啲衰野

尼馬好波

同樣都係衰野，但尼馬高質好多

第三張反應好快
但係都要食牌

想追歐洲金靴
係咁架喇 好出奇呀?

跟屁馬學多幾年， 動作太生硬，

屁馬呢啲級數食蕉la

兩個演技都有待改進

物以類聚 人以群分

法甲有var 就咪玩咁多野啦